好撚後悔讀紅磚大電

正一垃圾

詳細講下

HKU EEE is the best

-,-

睇得多廢鏗既POST上左腦

yr幾?

Quit u啦

易到同派grade一樣
hku就唔同啦，單係柒鏗呢個對手已經難對付

自從fail左circuit analysis 之後d野就跟唔上

2002都fail就quit啦

In 鏗哥 we trust

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor

dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

對唔撚住囉